［突發］有人發現CCTV係YouTube出有關政治嘅廣告！

推撚到佢仆街

推